［突發］七點 銅鑼灣開始多人

有冇巴打去緊一齊？

係好撚多人啊屌

拉晒佢地啦，一定係佔中

多人到

sogo門口等啦
自己友就打暗號

好似話有人走唔到 好擔心